[
    {
        "randomId": 331
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    }
]